1938年，這些沉積物形成了肥沃的農田，但沃爾特·斯托帕認為這個特殊的山丘有比農業更高的目的。 小滑雪場，大影響迪娜·米舍夫| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 研究人員發現，一項針對印尼農村貧困人口的現金支付項目也導致森林砍伐減少了30%，因為掙扎中的社區傾向於清理更多的農田。 超越GameStop:你為經濟登月做好準備了嗎? Charu Kasturi, 2021年1月31日|Ozy 
 你說過皇后區和布朗克斯區最初是農田。 一位領先的紐約市市長候選人認為屋頂農場可以拯救美國的城市|Amanda Kludt | 2021年1月14日|食客 
 城市化只會讓這變得更加困難，它減少了可用的農田數量，使更多的人彼此之間的距離更近。 2020年10月13日，《麻省理工科技評論》 
 這些農田部分被動物佔據，但也被用來種植玉米和大豆等專門供動物食用的作物。 法國一家新工廠將大規模生產昆蟲作為食物Vanessa Bates Ramirez 2020年10月8日 
 石油工業將水力壓裂技術描述為在寧靜的農田上進行的幾次消毒鑽探。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野獸 
 沒有持久的工作，沒有更便宜的天然氣，還有可能殺死四分之一的美國農田，甚至可能是整個地球。 來自地獄的管道:沒有好的理由建造Keystone XL |Jack Holmes | 2014年11月15日|DAILY BEAST 
 1934年，德克薩斯州有超過600萬英畝的農田農作物歉收。 “馬具製造商的夢想:德克薩斯州不可能的牧場之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野獸 
 這些縣有內環和外環郊區，還有更遠的遠郊，甚至還有幾片農田。 弗格森和城市-郊區種族衝突邁克爾·托馬斯基| 2014年8月18日|每日野獸 
 因此，為大片農田提供飲用水和灌溉的任務就落在了伊斯蘭國的肩上。 ISIS哈里發恐怖的第一個月|查理溫特| 2014年7月29日|每日野獸 
 我在法國的這片農田裡穿行了好幾英里，它的美麗就像一首壯麗的詩，歌頌著上帝幫助人類所做的一切。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 把她留在田地裡，就等於讓她又溜回來，與他格格不入。 德伯家的苔絲，托馬斯·哈代 
 他思念著哈斯庫姆府，懷念著它所繼承的那大片公園、沼地和農田。 尊敬的珀西瓦爾|愛麗絲·黑根·賴斯 
 我們走到這些地方，平安地過了過去，發現自己又回到了農田裡，來到了一個有籬笆和堤壩的國家。 13天|約翰·艾倫·萊德·坎特 
 對我來說，這個地方的神奇之處在於成千上萬英畝沒有人居住的美麗農田。 拉布拉多醫生威爾弗雷德·托馬斯·格倫費爾